點解亞叔燒著左，條褲仲係完好

疑似燒山 話火燒藍絲單嘢係假